係上班台睇左個好恐怖既post

強國有個未入職同事比男同志上司x左
原來係成班同事夾計獻佢出黎 之後屈佢工作壓力過大自殺
入面仲要有圖 仲恐怖過咩之前墨西哥殺警果單

不能只有我看到